中國人算唔算人類史上最乞人憎嘅種族？

問題嚟嘅
係最乞人憎，唔係最廢最奸

都真係好難逐一講
簡單嚟講，似乎一個受人欣賞嘅人嘅特質，
中國人永遠唔會有咁有啲會學，不過學到假惺惺咁

非炎黄子孙路过。在我的知识里：中国人和香港人属于同一个种族，你们都庆祝我们不庆祝的春节，都祭拜我们不祭拜的祖宗，都不会说我们会说的语言。

講人類史嘅話，要先define中國人包括幾時至幾時嘅咩人喎
如果你講中共政權下嘅中國人就1000%認同

中共精神係貪腐
支那精神係偷呃拐騙

難講。被洗腦的民族永遠都是那個時代最可憎的

屌你老母啦
無聽過南越國？
邊撚個炎同黃呀？打我地蚩尤祖先戈班撚樣？

其實我覺得所有用漢字既人種都係咁上下
包括香港
有一部分香港乞人憎程度唔比蝗差
特別係個啲中産

我們有龍的帝國子孫都為了對抗大地之毒，但現在我們都失敗了，現左的中國人都被世界的意志所控制

明你想講咩
但南越國都係秦人建國既，攞黎做例子唔太正確

係

事實上 香港先係原本嘅正統吧 唔敢講完全係不過可以繼承到一部分囉
如果唔係同一個種族又點會 出現咁多不存在嘅嘢
只係上面班人被共產黨改造完啫

咪係 中國人呢個民族都係民國先有

Si udu ChIyooi enen sere seme nirugangga hergen be arambi. 你虽说是蚩尤子孙，却还是用着象形文字。Bi Hong Kong ni serengge Nikan gurun i hoton waka be urušeme simbe Nikan niyalma seme hūlambi. 我承认香港不是中国的城市，但是还是把你叫做华人。

ching好波

最黑人憎嘅應該係吉卜賽左膠都頂佢地唔順

支那人沒有 (略)

其實猶太人以前都比d 歐洲人覺得好乞人憎
仲有黑人
不過佢地唔係同中國人比人憎既理由好唔同